港共危害中共安全 - 古德明

港共危害中共安全 - 古德明

「全民國家安全教育日」截圖(互聯網)

四月十五日，中共國家安全日也，中共駐港辦公室主任駱惠寧大聲疾呼說：「香港維護國家安全的制度不完善，是。。。
國家安全因此更形重要。」香港偽保安局長李家超應聲附和說：「我們須慎防外部勢力藉香港滲透內地，破壞國家安全。」他們要立法剝盡香港民權，就乾脆說清楚吧，何必託言外部勢力。

一九九七年七月之前，香港由英國統治，一任外部勢力進出，香港事務更一由外部勢力主持，不止是「深入干預」。。。
中共總理周恩來一九五八年告訴英國：「我們希望香港的殖民地位不變，反對香港成為英屬自治區。」一九六零年，中共官員更警告英國說：「貴國一容許香港自治，我們就會毫不猶豫，揮軍解放香港。」可見英治時代，中共完全無懼「外部勢力」。

一九九七年七月以來，香港民猶是也，地猶是也，只是統治者由港英變成港共。偏偏中共這時卻宣布香港是個「致命隱患」，莫非不利「國家安全」的竟是港共政府。。。
中共中央贊譽，這是什麼道理？也許，在這個時代，一切都不應按道理分析，否則只會越想越糊塗。唯一明明白白的，是中共又假國家之名，行殘民之實。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

由「外部勢力」嘅領導講呢句嘢特別有說服力 直情係自我招認